𨳒你老母，頭先行行下街係街度唱TL啲歌

一路行一路口upup唱,
Man 我只想做好自己
I don't really care what you people say

隻手仲要chik 下chok 下，幾yo

關我撚事

你句關我撚事又關我撚事

TL

千手麻友

我成日唱佢首應該分開嗎
叫春神曲

生活像一場遊戲 讓我自由地高飛

我頭先係街見到樓主，我聽到咸

Party all day 我未怕死

樓主係咪啤酒肚中坑

我00後

you people?

想g宜家屌TL屎忽會不會犯法

dllm

推推推推

應該分開嗎?

激烈的後庭

我都想屌

卡奴我愛你

我老母以為我談戀愛了
因為我行行街諗起TL嘅gif圖係度自己笑

屌真心撐TL
推到上叱咤

一樣 比TL洗晒腦
我未怕死～～